阿狗黑哨又點撚樣 佢地點都搬到龍門嫁啦

好可惜黑完都冇冠又冇贏過歐聯
一世都追唔上獌狗

企開d啦六弟得鬼閒同你暴聯比咩

J歷史

笑到最後一定係雲加

奴不嬲都係英超正義之師

Real